嫦娥首登月背 玉兔傳回近照 將展三大任務 揭開神秘面紗

厲害了,我的國

昨日10時26分，嫦娥四號探測器在月球背面南極-艾特肯盆地內的馮卡門撞擊坑內，實現人類第一次在月球背面着陸，並傳回首張「近照」，揭開這片未被探測之地的的神秘面紗。此次任務也實現了人類首次月背與地球的中繼通訊，嫦娥四號和月球車「玉兔二號」將一同展開低頻射電天文觀測、月球背面巡視與結構研究，以及中子輻射劑量、中性原子等月球環境探測的三大任務。

人地岩岩過埋冥王星

唔係比較 科學探索 嘅成就

贏在 利益集團 喺探月計劃 貪污咗幾多錢